<resources>
    <string name="app_name">Question</string>
    <string name="rank">Your Rank</string>
    <string name="profile">Your profile</string>
    <string name="item1">Sport</string>
    <string name="item2">Science</string>
    <string name="item3">item3</string>
    <string name="item4">item4</string>
    <string name="item5">item5</string>
    <string name="item6">item6</string>
    <string name="title_activity_login">Sign in</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password (optional)</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>

    // Strings for Science Part ques..
    <string-array name="Science">
        <item> ما هو اقوى الحيوانات ذاكرة؟</item>
        <item>ما هو العنصر الغذائى الذى لو وجد ف الحليب لاصبح غذاء كامل ؟</item>
        <item>ما هو الحيوان الذى اذا قطعت إحدى أذرعته تنمو مرة اخرى ؟</item>
        <item>ما هو اسم المعدن الذى يكون ف الحالة السائلة؟</item>
        <item>ما هو الحيوان الذى يصاب بالحصبة كالانسان؟</item>
        <item>ما هى اكبر مدينة من مدن الدول الاوروبية؟</item>
        <item>ما هو الغاز المستخدم ف إطفاء الحرائق؟</item>
        <item>ما الحيوان الذي ينام وإحدى عينيه مفتوحة ؟</item>
        <item>ما هو الحيوان الذي لا يشرب الماء ؟</item>
        <item>ما هو الشئ الذى كله ثقوب و مع ذلك يحفظ الماء ؟</item>
        <item>كم كيلو غراما يساوي الطن ؟</item>
        <item> تقع دولة البحرين في قارة؟</item>
        <item>عائلة مكونة من 6 بنات و اخ لكل منهم فكم عد الافراد(بدون الاب و الام)؟</item>
        <item>ما هو الطعام الذى لا يفسد ولا يتعفن؟</item>
        <item>اطول حروب العالم كانت بين ؟</item>
        <item>ما هو اثقل حيوان ف العالم ؟</item>
        <item>نظام الحكم ف اليابان هو ؟</item>
        <item>اول بيت بنى ف الارض هو ؟</item>
        <item>اطلق على قيصر روسيا بطرس الاول لقب ؟</item>
        <item>العملة اليمانية هى ؟</item>
        <item>من هو الذى ينام ويرتدى حذاءه؟</item>
        <item>ما هو الشئ الذى اذا ذاد نقص ؟</item>
        <item>ما الرقم الزى ياتى بعد 60.28.12.4؟</item>
        <item>ما الرقم الناقص  فى السلسلة 7.11.13.?.2.3 ؟ </item>
        <item>إذا كان كتاب فى الرف هو الرابع من جهة اليسار والسادس من جهة اليمين .كم كتاب يوجد ف الرف؟</item>
        <item>لو 5 قطط تلتقط 5 فئران فى 5 دقائق .كم من قطة نحتاج لإلتقاط 100 فأر فى 100 دقيقة</item>
        <item>ما الجزء الوحيد في جسم الإنسان الذي لا يصله الدم ؟</item>
        <item>من هو أول من عرف أن سرعة الضوء أكبر من سرعة الصوت ؟</item>
        <item>من أي الدول تنبع نهر الرين ؟</item>
        <item>ما الدولة الافريقية التي عاصمتها زامبيا ؟</item>
        <item>على أي البلاد اطلق لقب جوهرة الإمبراطورية البريطانية قديما ؟</item>
        <item>عدد العضلات المستقلة التي تمتلكها الجرادة مع العلم أن الإنسان يمتلك مالا يقل عن 700 عضلة مستقلة ؟</item>
        <item>قائل لولا أن الموت أتاني لجعلت كل الدول الأوروبية إسلامية ؟</item>
        <item>له أوراق … و ما هو بنبات ، وله جلد … و ما هو بحيوان ، و يعلم … و ما هو بإنسان، فما هو ؟</item>
        <item>من الذي يقوم بالدفاع عن الجسم ضد الجراثيم و الأمراض ؟</item>
        <item>ما هي المادة المسئولة عن تلون جسم الإنسان بالألوان الغامضة ؟</item>
        <item>ما هو الشيء الوحيد الذي لا يقبل التغيير في جسم الإنسان ؟</item>
        <item>ما هو المرض الذي أهلك نصف سكان أوروبا في القرن الحادي عشر ؟</item>
        <item>كم عدد السعرات الحرارية في كأس الماء ؟</item>
        <item>كم تقدر المسافة التي يقطعها الدم في اليوم أثناء دورانه في الجسم ؟</item>
        <item>ما هو الوعاء الذي يحمل الدم من القلب إلى أجزاء الجسم ؟</item>
        <item>من القائل (لو تسلم زمام الحكم في العالم رجل كمحمد لقاده الى حل جميع مشاكله) ؟</item>
        <item>ماهي أكبر دوله عربيه مساحه ؟</item>
        <item>مااسم الملكه الاسبانيه التي ساعدت كولمبس على اكتشاف أمريكا ؟</item>
        <item>كم خلية دم حمراء يستطيع أنتاجها الجسم في اليوم الواحد ؟</item>
        <item>من هي الدوله التي ليس لديها جيش ؟</item>
        <item>ماأسم أول مترجم للقرآن باللغه الاسبانيه ؟</item>
        <item>أين توجد أطول سكة حديد في العالم ؟</item>
        <item>من هي اكبر حرب عالميه ؟</item>
        <item>من هو مخترع الطائرة ذات المحرك ؟</item>
        <item>من هو النبي الذي ابيع كعبد باربعمائه درهم ؟</item>
        <item>ماعدد الايام الذي خلقت فيه الارض والسماء ؟</item>
        <item>ماهو النهر الوحيد في العالم ينبع من الجنوب إلى الشمال ؟</item>
        <item>ماأسم عاصمه كازاخستان الحالية ؟</item>
        <item>دولة عربية أولها الف ولام وآخرها الف ولام ووسطها ركن من أركان الاسلام ؟</item>
        <item>عند من تعتبر زهره اللوتس زهره مقدسه ؟</item>
        <item>ماهي اللغه الرسميه للبرازيل ؟</item>
        <item>مامعنى (أستكنديارد) ؟</item>
        <item>من هو الخليفه العباسي الذي حكم يوم واحد فقط ؟</item>
        <item>كم عدد الجيوب الانفيه في الانسان ؟</item>
        <item>كم عدد أسنان القط ؟</item>
        <item>ما هو الحيوان الذي يأكل صغاره إذا جاع ؟</item>
        <item>ماهي أصغر دوله عربيه مساحه ؟</item>
        <item>ماهو علم السيتولوجيا ؟</item>
        <item>ماهو علم الانثروبيلوجي ؟</item>
        <item>ماهو علم الميتورولوجيا ؟</item>
        <item> ماهو الجيولوجيا ؟</item>
        <item> ما هو علم السوسيولوجيا ؟</item>
        <item> ماهي لغه التخاطب عند النحل ؟</item>
        <item>من الذي وضع القسم الطبي ؟</item>
        <item>في أي شهر تبدأ شعر رأس الجنين وحواجبه بالظهور ؟</item>
        <item>من العالم العربي الذي اهتم بالنباتات الطبية ؟</item>
        <item>كم يبلغ طول المعدة عند الإنسان ؟</item>
        <item>في أي شهر يبدأ الطفل في سماع صوت أعضاء أمه ؟</item>
        <item>ما هو الفرع الطبي الذي يدرس أنسجة الجسم ؟</item>
        <item>من الطبيب الذي كان أول من وصف التهاب الزائدة الدودية ؟</item>
        <item>من هو الطبيب الذي أول من سمى مرض السكر بهذا الاسم ؟</item>
        <item>من أول من أكتشف القناة السمعية في الجسم ؟</item>
        <item>من مؤسس علم الأجنة ؟</item>
        <item>ما هي المادة الأساسية في الموز ؟</item>
        <item>ما هي أكثر أعضاء الجسم حساسية ؟</item>
        <item>ما هو مصدر البروتينات في اللحوم ؟</item>
        <item>ما هو المعدن الأساسي في اللبن و الحليب ؟</item>
        <item>من هي أول طبيبة في العالم ؟</item>
        <item>من هي أول ممرضة في العصر الحديث ؟</item>
        <item>من الطبيب العربي الذي أعتمد المداواة بالعلاج بدل الجراحة ؟</item>
        <item>ما هي المادة الأساسية في البيض ؟</item>
        <item>في رأس الطفل موضع طري و متحرك ، ما هو ؟</item>
        <item>ما لون كريات الدم البيضاء ؟</item>
        <item>ما هي أكبر غدة في الجسم ؟</item>
        <item>ما هي المادة الأساسية في العنب ؟</item>
        <item>ما هو الحيوان الذي يموت إذا فتحت فمه لأكثر من دقيقة حيث أنه لا يتنفس وفمه مفتوح ؟</item>
        <item>من هي عالمة الذرة المصرية التي قـُـتِلت عام (1952) م في أمريكا في حادث سيارة ؟</item>
        <item>من هي الدولة الأولى التي أقرّت بحق المرأة في الإنتخاب, ومنحها هذا الحق؟</item>
        <item>فى أى عام تم تحديد خط الطول جرينتش كمقياس لخطوط الطول الأخرى؟</item>
        <item>من هو مخترع المسدس؟</item>
        <item>تكتب اللغة العربية بعدة خطوط منها الرقعة والنسخ والكوفى فأى تلك الخطوط أقدمها ؟</item>
        <item>اسم مرفوع يكون مع المبتدأ جملة مفيدة يعرف بماذا ؟</item>
        <item>ماهو المكان الوحيد في انجلترا الذي لا يسمح لملكة انجلترا بدخوله؟</item>
        <item>ماذا تعني كلمة اسكيمو بلغة اهلها؟</item>
        <item>من هو النبي الذي كانت معجزته احياء الموتى ؟</item>
        <item>من الكتب السماوية الزبور على من انزل ؟</item>
        <item>ماهي أصغر قارة في العالم؟</item>
        <item>من هو النبي الذي ابتلاه الله بالمرض فصبر وشكر ؟</item>
        <item>عمتك اخت ابوك خال ابنها يبقى مين ؟</item>
        <item>أول من ركب الخيل هو؟</item>
        <item>أول أولاد آدم عليه السلام هو</item>
        <item>أول من كتب ( بسم الله الرحمن الرحيم )؟</item>
        <item>أول من خط و خاط هو؟</item>
    </string-array>


</resources>
